等這白衣警惊一世，大家明啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

暴徒，黑警完美演譯🤫

笑撚左
除左制服睇唔出佢邊到係警察

講嘢個樣好似東方昇

光頭可以做警犬？

唔好詆毁東方昇

話佢似人都係讚撚緊佢

E班另類白衫係幫兇

垃圾記者, 下次到你畀白衫佬打唔好叫